smartone 11月完約，要真無限

其實smartone我係好滿意
速度，覆蓋率都好好
但而家我份約完來貴過我d朋友都係smartone啲真無限，火都黎
所以想轉，或者smartone有更平嘅約可以留低睇下

CSL唔該唔好留言，唔想用你地個空氣台

叫左CSL唔好留言